你老味加得果$200，我留返俾你做帛金呀！

年年走一大批淨係用識賤價請fresh grad

我屌你老味死肥閪！

有冇當面咁樣同佢講

+200

死八婆我祝你成世嫁唔出，個肥閪生蛆蟲！

樓主好嬲

200都好啦，和氣生財

八婆你老母係下面叫緊你落去陪佢呀

200
去花園打轉邊爐都冇左

200蚊都好意思加

屌你我加70咋

邊行?

樓主好過毅進星啦

我$1都無加過比我公司班友,我同佢地講開多d OT咪有多D錢,我上個月炒咗3件,到今日連fresh grad 都無打算請過返嚟幫手
利申:做工程

我第一份工加薪
10000>10200
當日即刻買左200蚊六合彩

$500路過

加2千都屌啦

食放題都唔夠比

好過冇既
重要打過95折比強姦金

我加50咋

我加左170咋樓主！

加2.5%

怨氣Post

屌你老味OT邊撚到有錢，係你老母個閪窿挖出黎？

係咪今日加人工嗰間公司
屌你今年我1蚊都無得加

ot我都想有錢！！ 屌

200

和你老母，生財咪又係條肥閪自己袋晒，日日揸靚車

不要再說了

由樓主個名同post真係睇得出樓主嬲撚到瀨屎

1蚊都無得加

同意呀 加一千比老強姦左去 加完感覺無加 屌佢老母

200除返開咁多日 10日都冇
出去旺角地下執一蚊 一個鐘都多過佢啦

我都係加200但係OT有錢
唔知應該要好嬲定好撚嬲

樓主好嬲 好慘但好好笑

雙數點做帛金

4日早餐錢

祝佢好事成雙嘛

DKLM 我一仙都無加過啊
已炒佢老味魷魚唔撚撈

樓主咁嬲 你地就係到笑

睇啲留言 好似個個高登仔都加幾千咁

呢個好笑

辭工啦仲做

係有料既就裸辭搵過第二份啦

加密post個肥閪張相啦

$200 夠你買盤

之後呢

帛金要俾多1蚊

點解可以加到呢d數字出黎, 咩70, 150, 200蚊…

腦細唔會覺得好肉酸嫁咩

係呢度就咁大聲，係公司又唔見你咁勇武

加138留名

出黎食飯
朋友a:嘩你就發啦 加人工喎 幾多姐
樓豬：一般般啦
朋友abc:加人工唔係唔請下話
樓豬：唔好提啦 200 一日食多個菠蘿包都未必夠
朋友abc:不如我地 cancel返頭先張單 我約左人...

我反而想知有邊條友做到屌老細既時候網上定現實都一樣咁兇狠

兩年前有同事俾果個所謂客觀系統計分 結果加人工：30幾蚊

樓主做銀行？

正常加幾多
10%?

今年加300，即刻跳撚左槽

搵新工啦

黃子華定理

x+y<x

10%？發撚緊夢？

打工真係狗都不如 賤過地底泥 香港地

13k +4%... 520

見樓主+200屌哂鬼
所以想知大家心目中加幾多先叫正常

唔洗加
港幣轉美金is OK

我加100咋

每日

]係呢個post睇到香港人獵幾咁無用，幾咁無骨氣，幾咁逆來順受

不滿，只識係討論區屌哂老母，跟住死死地氣晚晚含淚ot

唔去到辭職都唔會加
加幾多根本無發言權，好似派彩咁

我加得 $200

I know that feel Bro

每個工作日計
實數加左$4000

你比心機做 老闆會睇到 下次加多d

你剩係值$200

支持 屌你老味加得果幾百

一蚊無呀！
仲要遲出糧！
下星期先出
希望快啲搵到工

資本主義既剝削唔反抗就係咁

200帛金都唔夠做

沒有最好，只有更好

講橫講

一蚊都無
仲要日日OT(無補水)

加咁少仲唔走正契弟

樓主轉工啦

屌撚番佢轉頭話比乞衣呀? 再比埋封辭職信佢

人地用20蚊變成2千500萬，垃圾樓主

感覺到樓主既憤怒

唔明點解樓上巴絲覺得ot有補水好？

無補水大條道理準時走，最多半粒鐘

我果度ot 劃一平日70假期100 per hr

畀得少少要你有責任心做哂d野咪仲慘

我仲未夠一個愛由13000》15000

試用期？

未過試用期

租金通脹都4.1%

$200+1

加$2000都覺得好少

兩百蚊真係除返翻工港鐵加價幅度都回唔到本

加$400，即刻辭職

我試過加2蚊

我都係

覺架，所以我老細一蚊都唔加

公司請MT $16000起跳

屌你 我加100喳
不過我日薪

唉...真係夜媽媽都出太陽

加完人工底薪都唔過萬呀屌

岩岩同我講出左加人工信 希望加到兩k啦

咁我加左600蚊咪算多

同公司？
食屎啦屌你老味 你係執就快撚d 執
一帶一路呀同投資大陸房地產蝕錢就唔撚出糧，垃撚圾

朋友升職加400
仲比行內底薪少近一千

我好你少少，我加左300
利申：已走

咁廢ga，我10蚊變幾千萬

多你少少 $300咁多

好彩我醒，冇係原公司升，轉左新公司，升職加35%人工

2%都無

糧都冇出呀屌

仲唔開公司名等乜?

名義上加3%仲要俾人食埋個零頭除主返開得2.98%
食屎等收信啦

同時間出左bonus唔夠薑即刻遞信

辛苦晒你既分析...